沖涼嘅時候會唔會擘大個口接住啲水

含住啖水，仲要啷幾下先吐出嚟
啲水咁污糟，戇鳩先會做

含住啷幾下再向上噴 好似啲鯨魚咁噴

會飲埋

我試過啷啷下我阿婆熄左廁所燈，嚇到我飲左啖水

會
仲同男朋友互含

會係下胸交叉手做儲水塘，儲到就滿就一下放手

會刷埋牙
𠺘口就用口接水

我細個都會仲會用兩個手臂同個身中間整個勁大泡泡

有冇試過含住啖水，
等佢一野擘大口，等啲水撞落地會爆一聲咁

成日都測試點樣會最大聲
因為唔係多水就大聲

有冇知音

扮俾人打左拳吐血咁吐返啲水出黎

鐘意含既都是基